點解仲有人信火燎森個騙子

礦機 夾公仔機係咪都未比人呃夠

今期玩咩？

其實係媒嚟

好記得第一次出辣椒稅嗰日，佢開live叫人唔好買樓

火燎森真係好撚仆街
但又有人信先搞笑

幣少都仲好多fans

越窮既人越信真係會有人覺得自己賺夠要比其他人賺下

一定收左sol錢啦
On99香港人 醒啲啦
人地呃夠就走嫁啦

中咗招
好彩只係幾百蚊

推

因為人貪心同on9都係無極限

SOL GAME？

正正經經低買BTC算啦

話時話 唔講都唔記得呢條友

條友又有咩新嘢玩？

睇住佢前幾年狂推售賣機公仔機同擴機合約
害左好多讀者輸身家
仲俾其他KOL串佢食相難睇

租旺角彌敦道舖開夾公仔

到今日仲有人信。。。。唉

當年佢$1重跳比亞迪，未走嘅話你們只是

on9都知Mr ghost同火燎森同一個人